intern 就黎完

大家會唔會有唔捨得嘅感覺

完左 有啲唔捨得

我都係

完全無

翻得好唔開心？

人工少 同事閪 無野學

我個度其他intern都好好人 雖然去到最後開始有小圈子
上頭都比幾多野做 不過間接令到自己學到好多野
人工又高 Last Day個日心情好沉重

會
啲同事都幾啱傾
但份工好撚悶 唔想返去做 人工又低

記得買散水餅

覺得好對唔住上司同事
好想快啲走

我唔係intern，但我睇住啲intern

我好唔捨得啲intern bb

我都係果度intern出身，當年過得好開心，學左好多野，依家另一個身分返番嚟，好想比返呢啲野佢。話咁快佢都就走了，重返校園生活 唔知佢又有無係度得到少少野，intern呢幾個月過得開唔開心呢

對就完intern 無乜感覺
但完intern代表開學

想快d完

同感
忙到嘔

Ig 廣告呢啲 有啲客人只會睇followers數目多少，就比你做，通常過二千就有，明顯佢做開啲品牌唔出出名啦。
加上，廣告sale 既係商品，你個人柒啲，可能會focus位自然會落番係商品到

冇野學
日日重複性工作

有

忙到死 想早啲完
有日OT 9點
利申:工程狗

無
想快啲完左佢
做得唔係太開心

可能因為自己intern有比較特別嘅經歷 所以唔想完
（雖然已經完左 ）
費事又再寫過 有興趣嘅巴絲可以去呢度睇：

太容易對人有好感真係好辛苦

#506 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

終於完喇

Same 下星期又開學

翻學好過翻工